最強臉部辨識！人妻滑臉書看3月大女嬰照 揪出閨蜜偷吃夫

新竹一名賴姓人妻先前滑臉書發現黃姓閨蜜3個月大的女兒看起來很眼熟，五官與高姓丈夫極為神似，加上兩人確實互動頻繁，於是起疑提問，沒想到丈夫竟然直接承認「孩子是我的」，讓她氣得提告兩人通姦。新竹地院法官認為，高男與黃女在事情露餡後皆坦承偷情，只是女方至今仍未獲得賴女諒解，日前依法判處2個月有期徒刑。

越南籍的黃女與高男各自都有家庭，兩人仍不顧已婚的身分偷情，並在2015年6月於新竹縣某間汽車旅館發生性關係，女方甚至在隔年3月生下一名女嬰。巧合的是，黃女與高男的賴姓妻子熟識，有次賴女滑臉書看到一張2016年6月8日張貼的照片，發現照片上僅3個月大的女嬰五官神似丈夫，而PO文者就是自己的閨蜜。

由於丈夫與閨蜜互動頻繁，賴女看到對方的女兒照片就更加懷疑，於是先跑去向黃女的翁姓丈夫求證，得知該名女嬰確實不是翁男的女兒，這才回頭質問丈夫是否有做什麼對不起她的事，沒想到丈夫居然大方坦承「沒錯！孩子是我的」，讓她氣得對兩人提告通姦。

黃女事後已與翁姓丈夫鬧到離婚，一度還想躲避賴女，最後因為多次傳喚不到遭通緝才現身，坦承與高男在摩鐵發生關係並產下一女。這起外遇事件關係複雜，網友們還曾留言半開玩笑地說，「這根本是內建最強臉部辨識系統。」

對此，新竹地院法官認為，黃女與高男明知雙方都已婚，仍無視社會風俗發生性關係，嚴重影響到各自的家庭，但考量到兩人犯後皆坦承犯行，只是黃女至今仍未獲得賴女諒解，因此依通姦罪判刑2個月，得易科罰金6萬元。

吳若希

hea碧真係好型

做通緝犯獵人一流

Hea碧

19法官

換妻，換夫
當打和咪得

得易科罰金6萬元

求解咩意思

新竹又加一分

交6萬唔駛坐

新竹

瀟灑哥

幾個一齊住

台灣人真係抵，皮五可以換兩個月自由

好狗 求證係搵人老公求證先